真係好撚憎紙飲筒

永遠未飲到一半 條飲管就扁撚晒

我次次都會攞幾支備用
班環保狗咁鍾意環保咪幫下佢囉

唔咬既話正路唔會咁

扁之餘仲要好撚難啜果度先閪

因為難啜所以會大力吸
愈吸就愈扁

識玩

難啜？嘴部肌肉提早退化？

紙wo
重用幾十次？？

飲凍撚茶先攞命，一篤就唔用得，我飲一杯拎5支

［搞走塑］環保撚：寧願浪費食物，都唔想用即棄餐具！

多得呢啲人

仲要牙刮到嘅話就好似指甲刮黑板咁 見到呢啲一定唔會再幫襯佢老母

減廢 減撚咗啲環保撚先啦仆街 大撚把用環保嚟賺錢

紙太易變形
根本唔係一個適合整飲管既material

走塑你自己停撚哂啲洗頭水咪撚搭車 行路 唔好食嘢喇， 食屎啦 最環保

上面仲有位人兄話佢可以重用幾十次

佢可能連啲檸檬都重用呢

舊時我做茶記都係
見啲人話要環保，真係拎啲廚餘，洗返啲檸檬比佢食
反正佢都食唔出㗎啦

啲碗碟唔落洗潔精再比佢用

而家每日一個口罩，相比之下飲筒只係好濕碎，環保撚又要搵過第二個話題喇

環保茶記
源頭減廢

你啫我爛逼嚟你保知廢

白痴閪
矯枉過正

綠色餐廳
環保撚一定超鍾意去嗰間茶記

紙飲管飲汽水會冇晒氣

慣咗食完餐飯先飲野
支筒浸左十分鐘連攪杯奶茶都斷開
想像唔到飲檸茶果d點算

激死d環保撚

大快活果隻好正WO

on9仔9唔答8

我特登去ikea買左一包飲筒用

Cannot agree more

dllm 人地講紙飲筒撚知你不銹鋼

飲罐裝汽水就咪撚用飲管啦 !

屌你飲罐裝就直接飲啦

唔用飲筒

痴線 前句明哂冇問題 後句點推論到會冇啦啦講不銹鋼 仲用逗號正常人都assume你講緊紙 柒左就咪兜啦

紙飲筒還紙飲筒，飲到你咁撚樣係個嘴嘅問題，畀枝膠嘅你一樣有問題

每飲一啖
之後再抆返上入口卡住先唔會咁易爛
真係好煩

唔係呀 (你地死窮鬼啫)，(有父幹full pay兩千萬) 我喺香港好易買樓

肚餓可以食埋支飲管

係咪樓主自己用緊cheap飲管咋
明明大快活個隻都無問題

今日飲凍撚茶 篤完檸檬D紙溶埋落杯野飲入面

ching有taste

咪就係

最煩係浸得耐會淋晒

甩撚到成口紙碎

你對唔對得住地球

好撚「鞋」

紙飲管插落可樂度噴到周圍都濕

有依啲環保撚我先可以大啖啖地用塑開冷氣
用膠袋
爽死

on9仔

24567111 傾下

我用過支紙飲筒未掂水一督就穿

上年Starfucks轉左當時仲未開始杯美心我都已經飲少左，就係因為呢支閪飲筒

屌 笑咗

ching弱智？

膠飲筒用三次不就是環保了嗎

時間問題
浸得耐會淋
飲快d

正想講 阿活支野手幾正

一睇就知膠

海龜終於明白人類食到意大利麵上鼻嘅滋味

一直講緊紙飲筒閪知你後面講不銹鋼呀

唔可以浸住支管

On9

Pacific coffee 好似係蔗渣飲管算係唔錯

仲有錢係張會員卡到被逼幫襯

用紙飲管飲可樂d氣會走曬
連d味都唔同埋

明知係紙飲管都要咬要㩒扁就預咗飲管會爛㗎啦要唔要俾個奶嘴你咬完先飲

有時飲沙冰果d 唔洗一陣就淋晒
想飲晒d 一定要拎3枝

屌你 你所謂省略嘅字打返出黎成句野唔同晒意思 人地講緊紙飲筒呀懵撚 點知你講緊鋼呀 如果咩都慳住講咁不如咪撚講野 唔好打字 屌

多謝d on9環保撚囉 全部都on99

啖啖紙味點頂

環保撚不嬲on9

先唔講用佢飲可樂會冇晒氣

唔係想幫環保撚
但晾起支飲管先 要飲再插落去咪得囉

有啲餐廳用一種好似意粉質地咁樣嘅飲筒，好好用，容易分解。

試過用紙飲筒吉檸檬 結果碌野霉晒
環保閪 襯地淋啦

揾啲唔濕得水嘅嘢放係水入面用,
諗嗰條友真係弱智

環保撚 自備伸縮飲筒

飲完凍飲變熱飲

最憎環保膠
唔係之前日日send mail去平機會投訴 麥當勞kfc 唔同分店
而家拎飲管都問三問四

之前 問佢拎支飲管好似攞幾百萬咁
請支持 ，環保而家唔派飲管，你係咪有需要

哦 所以呢?
聽日食lunch用多幾支膠飲筒先

唔識分，但去台灣啲飲品店派果支紙飲筒好硬身，咬落去都唔易軟，爽好撚多

我都仲有50幾蚊係張Starfucks卡度
仲要上年同佢玩左一半星差一半就續多年gold level

Hi, 我係環保撚
喺我眼中，反對環保嘅人同唔肯戴口罩自以為是嘅自私廢老冇乜分別
我唔會嘥氣嘗試改變呢啲人
只會極度鄙視

有浸紙味

呢個好影響口感

我都想知點難法

用家問題啦擺明
我飲2罐都冇爛過

用反環保撚做藉口
掩飾自己貪方便浪費資源嘅自私行為
有咩就cap啲極端d嘅環保撚言論出黎
其實同藍絲廢老有咩分別

話d義工收錢
同廢老老屈示威者收錢又有咩分別

平時要飲先將紙飲管隊落野飲到，唔飲就蚊番出嚟

支持環保≠環保撚
樓主係自私撚就真

得喇 好大個光環

真
我都係咁做紙飲筒真係垃圾到冇人有

平時用多張紙
班環保撚又屌用咁多紙要斬好多樹 唔環保
但環保又用紙飲筒
膠飲筒我至少都仲可以重用多幾次 紙飲筒完全係無重用嘅可能性

點解？

正確
唔知邊撚個弱智諗出黎
拎d唔防水既野去浸水

邊關事
大快活果條硬過碌蔗

係有呢種感覺
即刻無咁好食
洩左氣

呢個真係用家問題 你唔咬住唔會咁
不過我都認同紙唔係咁好用 但上面特登用多啲嗰啲就直頭係反社會人格

唔知點解
可能係紙飲管太扁 阻住d氣吸上飲管？

譚仔果d勁垃圾

好有同感

我果枝譚仔

個面有塵
污糟
唔想直接隊落個咀

因為表面唔夠平滑 好多窿仔 造成表面積增加 令汽水入邊既二氧化碳係表面迅速聚集成氣泡 消耗晒啲二氧化碳

理性解答
環保係主張減少不必用嘅野
無必要就用少張紙係好事
而飲筒係好多情況下係唔能夠完全避免
但塑膠對生態禍害太大
所以市面會出現紙飲筒、甘蔗渣飲管等作取替
佢地易d分解

Btw你真係會重用膠飲管？

大快活果種無問題唔等於其他餐廳用既無問題

其實用竹飲筒咪幾好，竹又容易分解

呢d？

我寧願其他方面環保d
都唔想慳支飲筒
因為飲筒係可以保護敏感牙齒
同埋飲珍珠可以逐粒飲嚟𡁻

25號截止 check清楚自己有冇超區票

可惜唔係個個用果種
市面太多劣質紙飲管

用匙羹篤啦on9
浪費資源

你咁樣有咩好處

反社會人格 叫人用少枝飲筒就係環保狗
講到自己無份係地球住咁

但香港大部分餐廳都係用垃圾軟皮蛇紙飲筒

飲膠我無問題

呢D環保撚樣根本係為左要世界肯定佢地既存在，不斷搵野屌唔環保。一冇聲出? 成間乜撚色和平執柒左啦，仲邊有糧出?

個嘴未掂到枝飲筒
條管已經浸淋左

拉

下下都咁好唔方便姐

學到野

去茶記飲凍檸茶，食兩啖野再飲，條垃圾已經淋撚左，一個唔好彩啜中粒核，粒核順而上分分鐘爆開成條垃圾

唔係要幫條友
但想問下用逗號有咩問題

除左逗號之外 果位師兄都屌得好啱

弱智

外國唔係有啲用意粉架咩 香港又唔學下

果然環保撚都係弱智

用水洗匙羹就好環保

環保撚無一舍是無辜的
全部都死全家

因為唔係句號 skip左個subject嘅話應該跟返上一句？
不過我都表達唔好 可能被人誤以為痴咗線嘅5p警察？
利申 用緊英文logic 英文廢 中文都廢

咁你係屋企飲可樂又會插支飲管咩？
抹兩下個面就得啦

佢啲逗號邊有用錯，只係佢冇用到句號，佢用空格/隔行/icon代替咗句號，即係我呢句咁
而家好多人打字都係打個空格就當標點符號

有冇飲過凍檸茶？

出面d餐廳d可樂罐同屋企果d兩回事wor
屋企果d我飲之前都會洗下個罐面先飲

抹兩下
平時嗰啲好多老鼠定咩走過
成日見樓下個士多伯伯係度洗， 洗完盤水係黑色嘅

其實真係環保咪走飲筒(利申：會咁做）
唔明點解要用紙...

你唔係飲可樂架咩

可樂係正印，奶茶檸茶係情婦

環保就應該減少中國人口

廁所係餐廳

試吓用長通粉囉

果日飲到中間爛左,完全飲唔到
又要拎過枝

屌，前幾日飲珍奶，我冇咬條飲管浸喺度都淋撚左飲唔撚到

你老師有無教你討論要貼題

出面d可樂真係唔敢買完就直接隊落個口
特別茶記餐廳果d
用飲管衞生好多

冇，你知架

cut cost 紙飲筒
人地紙飲筒成本費正常會高過膠

真撚垃撚圾黎

屌你老母真係垃圾嚟 成日溶撚咗 幾時死呀你老母

支那一人用少一支飲管
已經抵番香港人用一段時間飲管條數

我都唔明點解唔過蠟
明明過一過蠟就已經好好多

但係一拉開個罐封口塊野都係一樣會入左去罐入面
都係好污糟
所以就算用飲筒都一樣要抹

可樂插飲管 = 飲冇汽泡沫

紙吸管硬係有陣紙味，反而竹同薯粉吸管我就好支持

飲到一半仲要中間裂開左

要環保

用紙飲乜都無咁好味

屌

呢種我可以
越容易先越多人做 係有班人搞到好似邪教咁先乞人憎

澀呀on9
篤到皮又苦

原來可以咁做 等我又試下先

係，我唔咬飲管
所以佢係由下面開始爛晒呀屌佢老母

幾十次

我就好支持環保
始終每人行一步做少少社會建設
對大家都好

不過紙飲管真係好垃圾
紙皮造 飲兩啖嘢就收皮
明明有好多其他物料揀
所以都係自備飲筒算

類似係不過我見到嗰隻係真係好似意粉質地，應該都係同類型嘅嘢。

仲勁過林鄭洗底褲口罩喎

你唔講我以為你用蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊吸管

浸係杯野到都好快爛

垃圾紙飲管屌你老母

連登大把

啲環保揀走塑撚成日咁多野講，希望佢地有咩事入到醫生記得同醫生講要環保，佢自己要重用啲針筒/棉花/紗布

係你呢支飲筒做得差姐
奶茶店果d紙飲筒 平時我放3-4個鐘都未爛

個人認為其實環保就應該係自發既，人地唔想做咩要迫人陪你一齊環保呢，仲講到人地唔環保就錯咁
Cap極端環保撚出黎都係想大家環保得黎合理少少姐，我諗同藍絲廢老個啲盲撐都仲差幾皮

寧願唔用，用左慘過無用

個感覺就好似用過紙網撈金魚咁，勁唔舒服

飲罐裝可樂就唔使用飲筒啦

洗番整西檸雞

飲筒講環保真係好撚戇鳩
大嘅唔做搞啲細嘅
講幾多次都覺得好撚嬲
竟然短時間喺香港咁多地方響應果下仆街

光時以前飲StarFuck星冰樂直頭好似杯野有抗體吉唔入，我同職員講可唔可以俾舊膠我，佢話叫我諗下海龜DKLM
我話我買杯請你飲，飲俾我睇，
結果我都係敗走

好主意， 而家興凍L水

打卡嘛 屌

下星冰都用紙

環保撚極自私
無尊重過其他人意見就強推用食肆用紙飲筒
自己用我唔理你啦

啱呀 污糟咗洗返乾淨佢繼續用囉

利申做過
其實我地都知係飲唔撚掂

真係
仲成撚日衝哂d汽水上黎 用親紙都係咁

膠飲筒既質感無得比

會

我覺得幾正喎 有限時間內飲晒

部分連登仔同港豬廢老冇分別
你叫佢地唔好咁自私，就會夾硬塞光環話你大愛撚然後再挑剔話你偽善撚，佢地講晒

嘥氣，本身係香港講環保就係生意黎，有 win win都算數。好多根本就唔係源頭減費/應用得用
買外賣夠係多浪費唔環保，幾時會見啲19組織宣傳多堂食少外賣？

無人強迫佢地去環保啊
因為生活習慣從來無人可以改變、管束到
只係我覺得作為一個人類
都應該至少有一個觀念知道自己嘅行為會帶黎咩影響

對於連登仔「我一罐飲品用五枝飲筒，激撚死班環保撚」等等嘅言論
唔只幼稚 其實好冷血好恐怖
因為你損害緊嘅只係海洋生物嘅生命

你可以了解過衡量過 但你唔做
不過連登仔呢種理直氣壯
然後調返轉頭屌9願意做嘅人
價值觀好似有啲扭曲

環保事業搞得咁失敗個個都有責任，最根本問題就係喺道德同經濟利潤上，環保撚無能力提出比目前更高利潤回報嘅產品同服務，忽略人性。

人哋Nike要整對環保鞋都要研究咁撚耐先有比較好睇實用嘅設計。你依家整支垃圾紙飲管咁撚唔實用，根本取締唔到膠飲管帶嚟嘅便利。咁喺經濟學上，紙飲管根本唔可以成為代替膠飲管嘅替代品，達唔到本身功能而產生出嚟嘅產品就係浪費，而且用紙一樣唔撚環保。

用道德去逼鳩人行環保依套根本唔work，你日日去石油公司門口幫大老闆吞精都唔會有用。無辦法去否定有人反環保，但其實可以發展嘅空間係好撚多，但一定要同利潤掛勾。

最撚唔環保就係生仔，作為支持環保嘅人，我要推廣Antinatalism，生仔依個行為根本就係反環保嘅根源。

男人老狗飲罐裝都要飲筒

我特撚燈買膠飲筒返黎
一罐野飲一支
以前都會慳住用
而家即頭唔撚慳
至撚憎紙飲筒

環保本身係一個好嘅概念但黎到香港只會變左俾商家拎黎慳錢嘅藉口或者俾環保膠拎光環嘅東西搞環保係要花錢嘅所以唔駛旨意香港會搞得好喇 最多只會有紙飲管+一大個膠杯之類嘅四不象

所以隨身袋幾條膠飲筒
咬又得 飲幾個鐘都得

仲有KFC之前果D三指膠手套

紙最嘔心係店落個口唇果時痴痴地既感覺

不嬲都唔用

大快活紙飲筒無問題喎

你試下攞紙飲筒飲牛奶（記住重用10次）

越啜越鞋個口感極差
又疑神疑鬼feel到細細粒紙碎吞落肚
最能on9既係

咁大個膠杯配紙飲筒，不如轉紙杯配膠飲筒啦！！！！！

幾好用喎

笑到停唔撚到，(原來戇鳩都識得上網）。

人地講紙你就講不銹鋼

已封鎖會員 - 梁文妓(然後呢?)

外賣凍飲先大獲
插入杯野度2分鐘就中間斷開左

譚仔個隻垃撚圾, 又扮撚晒環保又度縮唔肯用貴野

飛機高居碳排放交通工具的第一名，根據低碳亞洲的飛行碳排放計算器，每位香港人去台北一次，單程會排放了0.09 公頓的二氧化碳，700萬人會生產 630,000公頓的二氧化碳，這相等於13萬架私家車駕駛一年的溫室氣體排放量。

希望你個on9仔冇去過旅行

大快活果隻一飲就溶咁滯
好嘔心

我覺得凍飲通過啲紙管會搞到唔凍

不過上面好多人讚咁
利申少食無乜印象

就係呢隻！我飲一杯好大杯嘅嘢飲咗成個鐘佢都仍然狀態好好。

最西係用紙飲筒配膠蓋

每飲一啖都有支硬飲筒可以用
唔會霉晒

分明係班環保狗反社會人格
用膠唔環保點解唔係做好回收？
環保大國日本啲膠袋膠飲筒任你攞
用少支飲筒唔係對環保冇幫助，但好少囉
再講埋海龜吖，點解啲海龜個鼻俾膠筒飲塞住要迫人唔好用飲筒而唔係迫人唔好揼垃圾/流落海？
環保狗先係反社會人格

環保人士學日本從回收嚟環保去減少膠我好支持同好樂意配合，迫人唔好揼垃圾/流落海去避免海龜個鼻俾膠筒飲塞住我都好樂意配合
環保狗亂用方法而達唔到嗰個環保效果嘅話我會故意做多嗰樣行為去環保，例如每買一樣凍嘢會攞兩個豁免收費嘅膠袋
你方法啱我會配合，影響到我生活都唔介意；但方法嘅話就影響唔到我生活都絕對唔會配合，仲會故意反你個行為

故意做多嗰幾樣行為去反環保
但方法嘅錯話就影響唔到